球證透露為何不判馬些路手球：他是無意用手觸球

在皇馬對拜仁的歐聯4強中，土耳其球證卡基爾意外成為了主角。比賽中他多次出現誤判，其中對馬些路在禁區內手球犯規的忽略引發的爭議最大。賽後馬些路也承認自己禁區內手球了，而拜仁球員和高層則對球證卡基爾的判罰十分不滿。

據西班牙《每日體育報》報導，卡基爾在賽後希望能修復自己的形象，他對身邊的人透露了自己當時為何不判射12碼的原因。

卡基爾表示，他認為馬些路手球是不可避免的，因為手球動作是在馬些路轉身的時候產生的，巴西人無意用手去接觸皮球。

卡基爾沒有判射12碼，對比賽的結果產生了影響，因為拜仁只差一球就能晉級。《每日體育報》表示，這是皇馬在歐聯比賽中的又一次獲利，在歐聯中皇馬的運氣實在好。現在皇馬已經進入了歐聯決賽，這也是他們連續3年進入歐聯決賽。（沙治奧）

球證係佢心入邊條蟲啊？

每日體育報

屌on9 除左蘇牙雷斯個隻之外有幾可係有意係禁區犯手球呀

要打排球咁先叫有心

動物傳心師

利個球又係無心啦一定

無意就冇事

又撚狗

球例就係用intentional呢個字
uefa識讀心?

球證係獸醫又話你知咩

好多球証
都會咁判斷 唔係一打手就肯定比

只可以話呢球判12碼絕對唔會覺得有問題
利申皇

老馬

球例就係咁寫
球證覺得佢冇心可以唔唔罰

球例過晒時 就算唔罰12碼都要罰死球啦

所以點都要有VAR,至於點用就要傾,唔想成日用咪好似網球咁次數限制
下下用保持比賽流暢性而唔理可以提高公平性既方法根本ON9

下下var 啲球証點搵食

有心打假波既 收買球員/球會先正路

呢個仆街唔係第一次幫賤種鍠

唔係幫唔幫皇
前年對下體都黑過拜

手球還手球，十二碼還十二碼，兩件事黎，千祈唔好混淆

瞄撚準未

其實現有科技黎計完全可以唔影響流暢性下用var
因為而家似係主球證聽完var意見先再諗使唔使改判決
但var明明應該先係睇得最清楚
如果人手足夠既話根本每一個判決都可以直接由var發指示而唔使再經主球證
而家var慢到成個場停低飲完水先有結果又真係好離譜既。。。

其實可以背後進行，不過有可能打完反擊入左波吹番轉頭
呢d位就可能麻煩少少，不過我覺得係要與時並進加入科技，增加公平性
足球作為全球最受歡迎運動，但執法真係好鬼守舊

如果連埋西甲intel果隻360+球員視角應該會好清楚
而家有門線技術已經算進步左架喇
但越位真係需要投放多啲心機去諗點改善

好多球證都會吹，唔係都唔會有雙手放身後守傳中呢個對防守球員極不利嘅弱智姿勢

姐係黑哨

呢球堅正

笑撚死，而家就係話你黑哨，你搵個球證出嚟解釋

最後仲要紅錯人

其實好多人無諗過

唔理意圖 一定判12碼都係大問題

如果禁區手惦到就12碼

到時一堆人 學當年蘇亞雷斯 13/14
對住人地手來射

射龍都怕 ddg，奧比歴呢堆 開掛

收皮啦 個波又唔係近 本身隻手冇伸，一轉身就遞對手出嚟 仲要阻到個波傳中路線
我理撚得你有冇意 根本就要吹

係咁準射到移動緊既手 我唔抽死角

理性d講，依球判左皇狗都一定嘈
根本可吹可唔吹，有灰色地帶
唔同球證會有唔同判法

散步王咁樣咪有心囉

弱智唔洗理

條友真係好戇鳩 對住隻手黎射都講得出

前足

樓上講得岩 以宜家嘅科技
影咩響賽事流暢度 睇完var到比番個結果球證廿秒都唔洗
有啲撚樣var球證認為唔洗睇就唔睇 咁我整var托杉呀

球例唔係用intentional呢隻字

不過沒有大分別就是了

唔知佢有意定冇意啦 但隻手擺咁出好撚多餘

因為我重注了皇馬

保乜撚持流暢性啦，
你嚴d捉插水，就已經會流暢好多

講真咁易捉插水就唔會咁多誤判...